【突發有片】美國加州發生汽車襲擊，多名華人受傷

加州聖荷西華人皇朝酒店發生針對華人的汽車襲擊，多名華人受傷

手足

支足

沉重代價

記得雜種個女

炒車都唔得既

California is going to hell. VOTE TRUMP!

手足喺美國一定要標明：
I am not fucking chinaman

小心呀明澤

連登仔：鬼佬分到中國人冇撞香港人
左膠：黃皮賤種who cares BLM

Jäger

就係呢D事，逼到海外華人去支持中共個邊，搞到香港人永遠connect 唔到佢地

汽車襲擊

你識唔識英文架

頂你咩，呢個明明讀耶格

換個角度：
就係呢D事，逼到海外華人去同中共割席，香港人先可以connect 到佢地

其實你掉轉左
如果班海外華人唔係痴埋中共度, 人地唔會咁睇佢地

底下Comment話係飲茶聚會，應該大部分海外香港人黎，咪笑得咁開心

德州牛仔表示

聖荷西謀殺案

Just an accident, driver mistook accelerator as brake. The driver stayed there afterwards and cooperated with the investigation. Not a hate crime.

民主黨州分

邊度講係針對華人？

點解連登仔永遠假設受害嘅係支那人
如果佢哋係香港嚟 或者喺美國出細 同埋撐香港嘅點

開咗槍未

有藍絲收到類似影片，話係針對華人，有機會係中共大外宣

A Kitty 6 小時前 (已編輯)
Just an accident, driver mistook accelerator as brake. The driver stayed there afterwards and cooperated with the investigation. Not a hate crime. But the restaurant did not applied for Al Fresco permit for outdoor dining so it is likely to be sued. Driver will be in jail for causing injuries of 8 people, 2 remain in critical condition.

樓主PIN
唔係hate crime

記住呢到係兒登
兒登係唔識英文

新聞話係意外喎

#26

根本就唔係針對華人

精神勝利法嘛

TBB應該會報係針對華人

第一日上兒登？
兒登仔不嬲係咁撚on9

單憑片段, 點斷定係襲擊??
再講, 加州唔係左膠反歧視大營咩

倒果為因

支那人中招既機率永遠比香港人高

你咁多假設做乜？
支那人十幾億，up 中機會最高

兒登仔：相信fake news

唔好忘記 攞到張綠卡嘅話盡一切可能報考軍隊

呢到係拜登
john weak推fake news咁起勁

意外都係報應嘅一部分

大內宣不停散播仇恨

邊個叫佢哋自稱華人

cctvb可以話係加速主義者嘅最佳榜樣

兩者都岩

咁就唔係汽車襲擊啦
fake news pull !!!!

終於開始排華lu

大時大節又法拉利, 又支那國旗
掉轉你係local都睇佢地唔順眼

唔好推fake news得唔得？

抵撚死

睇嚟中共又有故仔講

仲要累全美國所有亞裔陪支那人一齊畀白鬼歧視

fake news pull ar

如果連登仔係現場咪又係打鳩埋你一份
唔明有咩咁好笑咁值得支持
可惜部分連登仔從來冇機會踏足亞洲以外嘅國家

SAN JOSE, Calif. (KGO) -- Two women remain in critical condition, according to police, after a 69-year-old man crashed his SUV into a crowd of dim sum diners outside Grand Century Shopping Mall in San Jose on Sunday afternoon.

"Right now, all indications, talking to witnesses and collecting evidence is he thought he was using his brake but accelerated," said San Jose police Sgt. Christian Camarillo.

Radical lefts 睇唔到

連登仔老母俾KKK綁係碌木到燒到着晒都會叫好

fake news pull la

交通意外勿認真 不過必然會陸續有來

But your skin is yellow, so get back to your country

當然係
不過唔包亞裔華人咁解

睇得升旗易嘅人都係痴痴地

咁要自稱咩人

唔明點解呢個channel咁多人睇
而且本身好似係藍, 後來先轉黃

又有成班戇鳩唔理是非黑白鳩嗡咗先

我係香港人呀~HI

一日唔肢體中國，仇中仇華仇亞洲人唔會完

你係咪想講瓦解

意外咋
加州出名大愛

喺香港就當自己白人取笑海外asian,
去到外國搵唔到工咪又係死死地氣搵藍屍打工

呢個頻道純粹係嘩眾取寵選擇最多人關注嘅議題然後非常誇張失實去描述

我上兩星期問你kate steinle呀
肯應未呀

呢個場越南人多過華人

外國得華人做生意咩

未嘗不可
大內宣民族主義x加速主義

以前走佬過去美國個堆藍屍廢老呀麻冇所謂啦

左癌又可以spin去種族歧視

係香港土生土長嘅黃皮白芯香蕉人

洗唔洗標明係支那人呀

宣傳「聖荷西謀殺案」？

點解咁撚多ON9仲係到推fake news

兇手有無$520000獎金？

樓主識pin返正解未

支 joke?

樓豬原來係on9 仔

我地拎bno=精神上白人

兒登仔仇中仇上腦，係兒登仔眼中，華人=支那人。

佢地係都要加速自己滅亡 無人阻佢

支足 落地獄再飲過啦

手你老母咩

連登仔一路都當自己係白人

有得揀一定冇人唔想做白人

移民案例: 24歲港男攜十萬LOTR闖英

係好多,
不過唔知點解係都要群番藍屍,
仲要大把連登仔橕

下 如果可以成日發生呢啲我唔介意自己比人認錯埋搞埋一份 睇你有幾憎芝麻人姐

我喺加拿大識個兩個華人老闆做餐廳，都係偏反共，呢啲好睇人

Burger King「長筷食漢堡」廣告 被轟種族歧視

南韓人都被連登仔歸類為支那人

請問巴打知唔知＂華人＂既英文係乜野？

大把連登仔日日都咁講啦
但你地人係香港定外國呀？
你人係外國咁樣講我會覺得你大義懍然冇問題嫁

因為飛機會打得開心d

Pin this la

Fake news撚死全家

成班on9 推fake news

重平行時空係度討論應唔應該笑大陸人有報應，鬼佬識唔識分香港人

喂大佬成個post都係fake仲討論乜鬼呀

不推文回覆

我認為無咁既需要
加速主義是個好東西

又一條ON9
加速留比支畜做就夠
自己fake news只會discredit自己

為世界除害

呢篇年頭寫既文 去到今日仲用到落你呢D賤種到

fake news

啱架啦
一個二個小粉紅
要飲茶食點心就返家鄉食！

自己睇top comments
唔好咩9都推

好文章

拆穿fake news 叫推fake news

你d logic 係同林鄭一撚樣

幫pedo joe含完撚啦？

拆穿fake news要一路推?
你D logic比china joe索走咗?

邊到有左膠話係種族歧視呀
你話呢到班兒登仔？

抵撚死
明明中國人要死去美國生活
呢家死埋做真正既鬼
益左堆黃皮豬

你條on9 平常post 最撚多fake news
扮乜撚野呀

咪係 咁開心把撚 鬼佬又唔會分到你香港人

芝麻人logic

綠卡可以考軍隊？？？

仲好落力推

冇人係美國話係hate crime 呀
你班兒登仔成日都相信fake news
有容易比人帶風向
蠢撚過隻豬

比人講中左？

意外黎架喎

似係浸粉做

等移民撚死咗條心留喺度共享祖國榮耀好過喇

次次都係左膠大州架喎 點解呢可？

樓主一係唔識英文 一係fake new狗

或者both

係呀
逐單列出黎去站務台舉報啦 等what

仲好落力推 x2

both #112 扑得

乜原來美國可以咁樣飲茶咁爽

Chinese Lives MatterCLMCLM

好靚既蝦餃呀
好靚既腸粉呀
好靚既私家車呀

我係加速師

捉支畜既獵人

井底好安全
邊有咁多襲擊

呢間停車場飲茶係無牌

比人撞撚死都係抵撚死呀
成班世界毒瘤

目前最低要求接受綠卡 16年嗰陣已經冇外籍當兵計劃 費事畀非法移民同支那人借機呃國籍

支竹

最緊要人有事

針對華人的汽車襲擊
根本似亂作,普通車禍
不過成埋華人係到姐

班港燦識條鐵 又唔會出國 食花生心態
有事就叫人手足

Al-right 只會睇fake news

infowars

意外咋?

無知嘅連登仔，你哋繼撚續落井下石啦。

第時唔好怪點解無人幫香港。就係你班戇鳩整撚臭晒香港個朵。

咪係 幾撚戇鳩
遲啲兒登子過美國畀人啪幾槍

小粉紅感受到大中華共榮圈既威力未！？

I am Indien

ALM/YLM

San jose 喎，點都香港人多過支那啦下話

台灣人多呀
Silicon Valley

美國好亂又一證據

唔會開心
因為依家比你中國人累吖

咁又係支那狗累既
搞到所有亞洲人都臭晒

應該係講亞洲人先啱

仲有你地唔好笑得咁過癮，keep住呢個勢嘅話就算有武漢肺炎疫苗，之後至少一年去歐美旅行唔使旨意會安全，變相只可以去鄰近地區，即去返亞洲旅行

越南人多

有唔少越南人識講廣東話

支畜

香港都有的士汽車襲擊
仲要有錢收
又無手尾跟

你睇下你啲支那手足死傷幾嚴重

加州

係
如果鬼佬打北佬lau zone
要加入打埋一份

留名中共拎黎做內宣繼續煽動種族仇恨

樓主pin this

老人家踩錯brake

^a

段片廣東話嘅

san jose santa clara等等成個bay area都係畀廣東話同普通話佔領

pin la
已經發生左一段時間既舊聞，樓主做小小FC 係咪好難？看片作文之後比人發現7左好咩？

old news

左膠: 侵話要打敗中國病毒，軍人話要殺中國人，全部都係侵嘅錯

屌！

老母藍定黃先

香港唔係中華嘅一部分
Hongkongers are British National

一埋唐人街堆實死冇生

佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險。

綠卡未可以做軍官住
睇下點發展啦

仇中有咩唔啱?
好想做中國人?

常樂

NMSLM

拉

多名華人死亡先拎出黎講啦

不過都好

有個女傷者瓜咗喇，仲講笑